轉天氣個鼻嚟料

一打乞痴呻鼻涕 前後左右就即刻震一震 再打多個一係就睥住一係就走開 搞到好似全世界淨翻武漢肺炎一種病咁